岩岩踢波比個阿叔恰

今日踢波個場冇人 場邊有個阿叔同佢個仔玩飛碟, 咁個波彈彈下彈左去佢地到 個阿叔一腳踢左個波去隔離場
叫我過隔離踢 唔好踢親細路
明明個波只係碌過去 , 不過我淆晒底 即刻跑返屋企喊
我係咪好廢 明明道理係我果邊

垃圾

連登仔係咁

你真係好垃圾 正常人都開佢拖啦